消息指本港今日（16/1）新增約50宗確診 又回升至半百水平！

第六波

Dls

咁小，點會有事，出街先

香港人根本已經當無事發生
繼續出街番工
叫做戴下口罩做下樣
唔通到宜家仲同個政府一齊鳩下鳩下咩
自律清完零咪又係比政府領功
之後放支那人落黎

7百萬人, 驚條鐵

爆疫只係識屌市民唔自律

共產黨公布既數字 任你鳩up

無晒反對派都咁多確診

有國安法，無晒黑暴同攬炒反對派，點解仲係咁㗎！！！
用國安法告患者傳播病原體啦

想連午市都收緊？但死唔封關死唔cut單程證？

陈笑恥： 希望做到小区清零

咩係小区？

一到年尾想禁人出街咪調返高啲個數字

屌你老母，都唔知政府搞乜撚野。搞咁耐都未好。

油麻地、佐敦

31號前一定會全港大爆發
全面封城

有病睇醫生

禁咗夜晚堂食、gym 所暫停營業都係繼續爆
政府同武肺傾唔搞數？

50 咁少過百先講

幾時有得坐定定出街食晚飯啊屌你

港共都唔想完 唔係點打壓到示威遊行

是但啦
都要番工